想問下入行做水喉前景係點？

有無巴打做緊？
點入行？

要有心理準備
好污糟 係好撚污糟 我知你實答我預左污糟啦點點點
你未見過爆屎渠 d屎水係咁射落你個頭 身
你繼續做野 依d你要親身感受過先知乜野係污糟

架餐最重 20k以上

邊間
工人定判頭

打麻巾打到手到損

吃力不討好
係老豆個代想繼承先繼續做落去

本身做開邊行

睇你年紀/學歷

想問下如果唔怕污糟
第時想做水喉匠既話
應該讀土木工程/屋宇設備/水務工程課程好D?
讀水務工程文憑定專業文憑會好D?
因為我見個專業文憑係無實習，又無講認唔認可註冊水喉匠...但QF4黎

唔驚 有做開尖
但煩緊進修邊個課程好

之前做office
轉左行做汽車維修
想再轉做水喉/水務

本身讀過個top up高科 但預左無撚用

24歲
Top up商畢業
但無興趣做office work

放心 水喉匠家陣都要r撈 個個落手做

爭攬多

水喉讀過啦冇興趣太悶 做木工好玩d

成個fb都係r撈
n個po先會有一個係工揾人
有門路就長做長有
人緣唔好就幾叻都係假
成行都係講關係

唔係話好等人用咩
何解R撈

打工辛苦嘅係day in day out

同做尖唔同

課程就鳩求考個中工牌就係，反正真正值錢嘅牌全部都要工作經驗

水喉匠之類

再唔係中工牌都唔讀，直接學師做夠四五年之後去讀水喉匠
之後就可以簽名幫人出水錶

近排見過幾個類似post都係話做水,點解無人講電

個個都話唔怕污糟架啦

自己柯篤屎溝埋d尿，密封浸一個星期，然後兜頭淋，過到既話再搵個污糟d既痞廁掉條鎖匙落去再徒手執返，都ok既就入行

我就建議你繼續汽車維修，就算進修都讀返相關行業既野

咁去CIC中工開始，之後再係咪進修都無所謂，因為短期內香港唔會再出水喉匠牌。普通一般水喉大工都可以應付到家居水喉更換，一單講緊係三萬蚊起。
想做大嘢就要讀埋electrical, 偏向BS/MEP之類

電燈都係，跟本成個工程界都係講擦鞋技術，好濕鳩
屌咁好口材我洗L同你做工程咩
我做地產agent ，保險唔好過，吹下水就幾萬
D人都係岸鳩鳩唔用腦諗下

因為要計m1m2數
做得學徒讀書都唔勁
就算而家中學都少人讀m1m2
邊會有興趣

M1m2咁難
點讀呀

有個狀元拎4其他5星星 唔知佢係咪玩野

成個post都咁離地

做師傅直接落地盤做下雜工識人，

同多d師傅吹下水，睇下邊個工種岩自己做咪去馬

洗鬼讀書咩，又唔係做科文又唔係去做sub con

又唔係叫你考牌同design
睇住COP咪夠LOR
幾多電流要用幾粗既電線
一條25直徑既燈喉入到幾多條電線
一條100TRUNKING 行到幾多CABLE
全部有例跟

唔好撚鳩人啦
做地盤師傅邊洗刷鞋
最多咪講手門同快唔快手

做判頭老細就話姐

屌，完全駁唔到

一片光明

聽講做水喉皮膚會變差?

無冷氣嘆, 好辛苦

搵番D寫字樓工啦

好 唔該曬巴打

唔想俾社會淘汰

我唔覺得樓主會頂得住做地盤
我見啲水喉仔 拓住條粗個啲鐵水喉行樓梯
行到就快死咁制

唔好同我講做gym 做gym
做gym同做地盤兩回事黎

但係如果要考A牌就要識埋m1 m2數?

唔洗

冇水喉匠可以含

應該間唔中會唔小心食到屎

係好撚柒差，我兩年前白白滑滑宜家皮膚勁撚敏感好痕成日都做食水都好啲，咸水就仆街越做皮膚就越差

真

電好過水啦

一係做平水

平水有撚用
利申做過

THX,咁唔入行
我今年皮膚勁敏感,仲去做應該會中濕疹

我覺得做電好過做水
D喉重到仆街

一係做平水

其實地盤大把範
諗下邊範岩自己又可以長做

做師傅
唔洗擦鞋
但要快手同做得好唔好

真係幾悶下
不過穩定囉

有無做過電燈樓面??D鐵燈喉
仲有,玩過「大蛇」未??
話唔辛苦個D,你試下頂唔頂得住先啦

想聽多啲

好多人講做電好過做水，但其實都係一鳩樣，餓唔死又唔會發達咁。依家A牌周街都係，仲要大陸仔多過香港人。

電燈仔上天面紮燈喉
雖然無紮鐵佬啲鐵咁重曬
但同紮鐵佬一樣曬到老母都唔認得

d呀叔字都唔識都考到a牌

冷氣會唔會好做啲
香港人夏天無冷氣會無命

係考定之前直接拎啊

天面可以選擇唔上既
但做樓籠,鐵燈喉,鐵疏茜,鐵燈槽,大蛇一定有份玩
由其「大蛇」,玩過一定返唔到轉頭,好爽架

好難形容,自己入行體驗下

大蛇唔同工種
樓面用膠喉

屌，蛇佬唔同工種黎

政府嘢，仲有D要求高嘅私人物業都要鐡，電例黎

有D十幾廿米個D要自己放，蛇佬唔會做，無錢賺

距離太短蛇佬唔做架，無錢賺

我做私人job同政府job都未見過spec或者現場寫 石矢藏喉要用GI Conduit，
有無相比我見識下

同埋短距離應該係行bar，唔行蛇

相就無，自己google，我做左咁多年都係鐡喎，C兄你坐寫字樓engine?

度度玩法唔同，Bar都有做過

E&M 入面最多野做， 但地盤地盤最低， 慘過做狗

利申：水喉仔

真。呢樣真
利申：自己友 我指我都係水喉仔

平水點解冇用

好等人用呃你既姐
已前就係 得兩千幾人
依家佢有心整到多D人有
每年合格 多幾百人啦

做過十零個盤，sub con 業主都做過，
跟tender做野，同呀sir收貨同出幫手出tender都做過，
但就未見過用鐵喉落石矢，你話套通就話姐

電例想知邊度有寫，又唔係公眾位做明喉，願聞其詳
利申：唔係電燈仔想學下野

半個人浸屎水

嫪毐